[突發] 有班中學生星期五係旺角搞Winter On Fire放映會！！！

大家好
我地係由一班中學生組成嘅快閃小隊
聽日5pm-7pm會係西洋菜南街同豉油街交界，fila出面/etude house對出
舉行winter on fire 放映會
希望大家可以過嚟支持下我地啦

以下有啲注意事項

考慮到天雨問題，若3號風球以上會取消，亦可能會推遲開始
唔好帶gear，避免有位俾人入
自行決定帶唔帶口罩保護自己

由於我地有啲人第一次搞，可能流程同宣傳有啲不足，希望大家多多支持

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家都可以follow我地ig 有更多資訊更新

自推十連

推

p牌冇得推 幫手呀

G持

正呀
拎多d紙巾，會喊

大家幫幫手推呀

推啊啊啊啊啊

樓豬好慘

推爆佢

大力推爆佢

推呀

光復香港 時代革命

我無嘢講

幫推

Push

多啲人睇先保護到班中學生

應承我唔好犧牲 9月 仲有好多活動等緊大家

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

push

Pushp

推爆佢聽日見

中學生就小心啲啦

加油 聽日要上堂支持唔到你地

會的 謝謝

7點先放工

加油

lm

幫推 萬事小心

遮打 or mk?

旺角

謝謝你

加油 小心！

收工去

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

支持 小心藍絲搞呀

會黎

萬事小心呀

完咗順便去埋7.30遮打花園

推!!!!!!

正！
不過地厚好睇d

6900正評公投結果 上線啦！

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

推 學生加油

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

睇完7:30遮打見

支持

907 機場 908遮打

未放工
支持
中學生就5-7唔好太夜

點解中學生可以咁勁

加油！！支持！

後生可畏 加油
雖然我先得個廿幾歲

唔好怕咩畀位人入 唔知幾時會有深藍曱甴帶多少野防身好重要
放工有時間黎捧場

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

暗中保護佢地
唔好變左打飛機大會，自己人播俾自己人睇
俾路人睇下

繼續推 仲記得第一次我睇嗰陣喊到暈暈地 然後成晚瞓唔着諗左勁多野 好想多啲人體會到我當時無盡嘅感受 特別想啲中學生拓闊自己嘅世界觀 同埋 最緊要係成堆人圍爐取暖咁睇 一定對增加士氣有幾大幫助下

907 機場
908美領

多謝各位
我地會好好保護自己架喇

721 811 831

推推推推

萬事小心 要有哨兵
帶個口罩帶頂cap帽保護自己啦 實有藍絲影相

保護好自己呀
你地好叻
我好愛你地

推！

中學生加油！

聽日6點放工黎

小心
旺角都幾危險

多謝你地

大家到時可以一齊出旺角行街，萬一有突發野就可以過去保護班中學生

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

北區人星期五有音樂會嫁